點解仲會有人13/3 出發去英國，返到嚟染埋肺炎？

返到嚟香港仲周圍播毒